真係恭喜AMD 3xxx 系列嘅新買家

繼續你哋嘅好香喇

amd yes

正！各位應該罷買AMD!

你哋買斷晒貨點買

linux 都出事咁慘

理想：一塊底板用同針腳 cpu 可以用幾年唔洗另外再課金買新底板
現實：bug 多到暈

強烈支持 罷買AMD

感謝油耳取消訂單

ABA 俾人彈番轉頭 , 唔會RELEASE 出街

多得ZEN+++
令我救左唔多相熟巴絲,係咁請我食飯

上年開ZEN+++ 最多4.5GHZ已經要偷笑
今年留多個預言:
N卡 2080SUPER 效能同穩定度等同於 1080TI

linux & 天命2 呢2個問題已經出左1003ab bios 修復左

屌細力啲
如果冇amd intel 繼續 4c4t 14nm++++++

linux個問題响個software(systemd)度，upstream已經fix左

開心使用中
37x .無問題
但5700xt 個global wattman 就

Yes, 大家唔好再吹捧amd了
落左訂嘅都盡快退訂了

我仲未買到

amd yes
利申，用intel

請廣傳

唔係的話我有排都買唔到

amd一有問題: amd問題多多 好少人用
intel有問題: 軟件配合唔好 優化差
啱呀
intel 6代到依家bios都未出過問題
點解會咁 垃圾amd

你講咋，我點敢鬥AMD?